一粥麵個英文名到底邊個改出嚟?_?

Super Super
點樣super法

打和啦!

SUPER!!!!!!!!

俾半分你啦

之前聽呀哥講一麵粥

懷疑想改 super supper

數百萬當係碎銀

Super super congee & noodle
所以super super= 1 ?
係咪怕叫no.1 congee & noodle
鬼佬以為係大便粥麵

呢個幾好